分手復合機率係咪真係咁低?

有冇分手復合既故仔?

好仔不吃回頭草

就係頂你唔緊先分手 食完屎仲要番去食多次？
你用下個腦啦

同你復合先低姐

好草不怕回頭吃

如果你解決唔到當初分開既原因
比你一齊返 都係冇結果

其實不是 身邊好多朋友都係復合過無數次
我諗除左出軌 打女人 第三者既話
其實唔會無機會
當然你地感情基礎都有返咁上下

咁想復合，咁當初你又分手？

好多仔女分手後都秒拍拖，復合要諗埋條仔/女無啦啦再俾其他人屌過
接受唔到就成日拎黎嘈都無謂

如果係啱嘅 又點會分到手？